有冇人好似我？成日扮毒？？？？？？？？？？？？？？？

其實好撚型

臭雞